toyota roomy

去完北海道成街都係roomy
香港暫時未有呢個款
有咩方法可以係日本訂返香港 同埋有咩手續？

Fb 大把水貨公司

香港有tank 姊妹車

K car

1000cc 好似係由大發Thor OEM出嚟
Toyota tank/roomy , 掃把佬 Justy,

求介紹

仲有架raize都係大發OEM

記得買Turbo版
1000cc NA 仲冇力過660cc Turbo

原本都對啲盒仔車有期待，但是用 CVT的話就完了吧 .....

呢架新野 不過唔知香港會唔會有

Rommy好飄
solio bandit反而冇呢個感覺

放心啦
同CHR一樣，皇冠驚入咗會打死RAV2同UX
所有小型Toyota SUV都係唔會喺香港出現

可能有部新yaris
唔出既話 大昌新freed訂到新款
照計新jazz都會入
皇冠唔入應該輸哂小型車市場

你睇下新Corolla 全地球都開賣 唯獨香港等到2020